大家唔好再理出面個啲咩 美股股災 同 乜乜苦主區 post 啦, 入黎呢度認真話你知點步署下一步 !!!!!!

酒呀 molamola 俾返啲錢我呀 屌你維尼 !!!

個大盤試下個恐慌水位。
堅係試倉。會借拜登上台前侵侵玩嘢消息嚟推鳩底個市

已 pin